如果調查兵團響瑪莉亞之牆輸咗，係咪更好（劇透）

吉克會留艾倫唔殺，然後提早進入路嘅座標
咁就直接去到120-122劇情